香港已經出現信心危險

大老闆係香港某富豪，想幾百億港幣轉做美金，我相信唔單單我老闆係咁諗

香港愈亂佢地走得愈快，資本市場收皮，林鄭點都要死

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

支持

係真唔係

堅之前佢已經叫我條team mon住
口仲講支持修例 自己係到擔心尋日高銀係最後根稻草

而家先轉？

之前估唔到大家動員能力咁勁
以為拉左領袖就無人會出來